白波鞋變黃，點樣變返白？用咩方法最好？

太耐冇著啲膠黃晒，點樣搞？

我同擦地既毛巾一齊用網包住放洗衣機洗

牙膏，蘇打粉都用過，都係冇效。

原理咪等同用毛巾刷？

油漆

主要係鞋底既膠，原本成個底同鞋邊都係白色，而家變左好多一撻撻既黃色。

thx

facebook廣告見過有白色筆專係油白波鞋發黃

其實只係怕整壞洗衣機

但打橫入既 滾筒洗衣機先可以咁做，上面入嗰種應該壞硬

咩成份？其實係咪真係有效？

買過對

塗改液

較下白平衡